//import {Alert} from 'react-native';
import axios from 'axios';

const baseURL  = 'https://server-desenv.cbm.df.gov.br/programadores/eulalio/gecope/public';
const config   = { headers: { 'Accept': 'application/json', 'Content-Type': 'application/json'} };

export let findByVlrIdentificacaoUnica = (vlrIdentificacaoUnica) => {
    return  axios.get( `${baseURL}/dp-servidor/dados-servidor?vlr_identificacao_unica=${vlrIdentificacaoUnica}*`, config )
            .then(function(response){			
                return response.data;				  
            })		
            .catch(function(err) {
                //console.error( err );
                return [{"cod_pessoa":9659,"num_cpf_pessoa":"86339826172","nom_completo_pessoa":"ISMAEL DE FREITAS PINHO","descr_militar":"3 SGT - ISMAEL DE FREITAS PINHO - SIAPE: 1405707","vlr_identificacao_unica":"1405707","mat_sigrh_servidor":"083070","posto_graducao":"3 SGT"}];
            }); 
}

export let findDependentesByCodPessoaServidor = (codPessoaServidor) => {
    return  axios.get( `${baseURL}/dp-servidor/get-dependentes?cod_pessoa_servidor=${codPessoaServidor}`, config )
            .then(function(response){			
                return response.data;				  
            })		
            .catch(function(err) {
                //console.error( err );
                return [{"flg_registro_dinap_digep":"G","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_tipo_dependencia":"IR, E, S","cod_pessoa_dependente":37958,"dat_nascimento_dependente":"2015-10-24","nom_dependente":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","num_cpf_dependente":"07492036175","nom_mae_pessoa":"HERTHA SANTOS DE OLIVEIRA","nom_pai_pessoa":"ISMAEL DE FREITAS PINHO","cod_sexo":1,"num_idade_dependente":"1","cod_pessoa_titular":9659,"nom_titular":"ISMAEL DE FREITAS PINHO","vlr_identificacao_unica_titular":"1405707","cod_email":null,"dsc_email":null,"cod_telefone":null,"num_telefone":null,"cod_grau_parentesco":8,"dsc_grau_parentesco":"FILHO","cod_dados_dependente":18461,"flg_termo_renuncia_pensao":null,"flg_invalidez":null,"flg_vinculo":"d","cod_grupo_saude":1,"nom_grupo_saude":"Grupo 1","vlr_percentual_grupo_saude":"20.00","dat_tipo_dependente_remocao":"2037-10-24","flg_renuncia_contribuicao":false,"endereco":{"cod_pessoa":9659,"cod_endereco_pessoa":3052,"cod_destinacao_area":1,"dsc_endereco":"SQNW 108 BLOCO G APART. 411","dsc_complemento_endereco":"ED. BOSSA NOVA","cep_endereco":"70686185","cod_pais":32,"cod_uf":7,"cod_localidade":1789,"cod_bairro":38357,"flg_preferencial":true,"dsc_bairro":"OUTROS","dsc_localidade":"BRASILIA","sgl_uf":"DF","dsc_destinacao_area":"RESIDENCIAL"},"dependencias":[{"cod_pessoa_dependente":37958,"cod_tipo_dependente":0,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":"2037-10-24","cod_tipo_condicao_dependente":32,"obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2036-10-24 00:00:00","cod_motivo_remocao_dependente":1,"dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade","dsc_tipo_dependente":"Estatut\u00e1rio","sgl_tipo_dependente":"E","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","flg_ativo":true,"dsc_observacao_condicao_dependente":null},{"cod_pessoa_dependente":37958,"cod_tipo_dependente":3,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":"2037-10-24","cod_tipo_condicao_dependente":32,"obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2036-10-24 00:00:00","cod_motivo_remocao_dependente":1,"dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade","dsc_tipo_dependente":"Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica","sgl_tipo_dependente":"IR","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","flg_ativo":true,"dsc_observacao_condicao_dependente":null},{"cod_pessoa_dependente":37958,"cod_tipo_dependente":2,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":"2037-10-24","cod_tipo_condicao_dependente":32,"obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2036-10-24 00:00:00","cod_motivo_remocao_dependente":1,"dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade","dsc_tipo_dependente":"Sa\u00fade","sgl_tipo_dependente":"S","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","flg_ativo":true,"dsc_observacao_condicao_dependente":null}],"historico":[{"cod_pessoa_dependente":37958,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":"2037-10-24","obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2036-10-24 00:00:00","nom_completo_pessoa":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","dsc_tipo_dependente":"Sa\u00fade","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"},{"cod_pessoa_dependente":37958,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":"2037-10-24","obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2036-10-24 00:00:00","nom_completo_pessoa":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","dsc_tipo_dependente":"Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"},{"cod_pessoa_dependente":37958,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":"2037-10-24","obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2036-10-24 00:00:00","nom_completo_pessoa":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","dsc_tipo_dependente":"Estatut\u00e1rio","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"},{"cod_pessoa_dependente":37958,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":null,"obs_motivo_remocao_dependente":null,"nom_completo_pessoa":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","dsc_tipo_dependente":"Sa\u00fade","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_motivo_remocao_dependente":null},{"cod_pessoa_dependente":37958,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":null,"obs_motivo_remocao_dependente":null,"nom_completo_pessoa":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","dsc_tipo_dependente":"Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_motivo_remocao_dependente":null},{"cod_pessoa_dependente":37958,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":null,"obs_motivo_remocao_dependente":null,"nom_completo_pessoa":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","dsc_tipo_dependente":"Estatut\u00e1rio","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_motivo_remocao_dependente":null},
                        {"cod_pessoa_dependente":37958,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":"2036-10-24","obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2036-10-24 00:00:00","nom_completo_pessoa":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","dsc_tipo_dependente":"Sa\u00fade","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"},{"cod_pessoa_dependente":37958,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":"2036-10-24","obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2036-10-24 00:00:00","nom_completo_pessoa":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","dsc_tipo_dependente":"Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"},{"cod_pessoa_dependente":37958,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2016-01-25","dat_tipo_dependente_remocao":"2036-10-24","obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2036-10-24 00:00:00","nom_completo_pessoa":"JO\u00c3O FELIPE DE OLIVEIRA PINHO","dsc_tipo_dependente":"Estatut\u00e1rio","dsc_tipo_condicao_dependente":"SEM EXIGENCIA DE CONDICAO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"}],"pubNovas":[],"pubAntigas":[{"cod_tipo_documento":1,"num_documento":"016","dat_documento":"2016-01-25","dsc_tipo_documento":"BOLETIM GERAL DO CBMDF"},{"cod_tipo_documento":1,"num_documento":"016","dat_documento":"2016-01-25","dsc_tipo_documento":"BOLETIM GERAL DO CBMDF"},{"cod_tipo_documento":1,"num_documento":"016","dat_documento":"2016-01-25","dsc_tipo_documento":"BOLETIM GERAL DO CBMDF"}]},{"flg_registro_dinap_digep":"G","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","dsc_tipo_dependencia":"IR, E, S","cod_pessoa_dependente":9660,"dat_nascimento_dependente":"1980-12-10","nom_dependente":"HERTHA SANTOS DE OLIVEIRA","num_cpf_dependente":"72009497104","nom_mae_pessoa":"DAMIANA MARIA DE OLIVEIRA SANTOS","nom_pai_pessoa":"ISMAEL DE FREITAS PINHO","cod_sexo":2,"num_idade_dependente":"36","cod_pessoa_titular":9659,"nom_titular":"ISMAEL DE FREITAS PINHO","vlr_identificacao_unica_titular":"1405707","cod_email":null,"dsc_email":null,"cod_telefone":null,"num_telefone":null,"cod_grau_parentesco":5,"dsc_grau_parentesco":"C\u00d4NJUGE","cod_dados_dependente":11354,"flg_termo_renuncia_pensao":null,"flg_invalidez":null,"flg_vinculo":"d","cod_grupo_saude":1,"nom_grupo_saude":"Grupo 1","vlr_percentual_grupo_saude":"20.00","dat_tipo_dependente_remocao":"2050-12-10","flg_renuncia_contribuicao":false,"endereco":{"cod_pessoa":9659,"cod_endereco_pessoa":3052,"cod_destinacao_area":1,"dsc_endereco":"SQNW 108 BLOCO G APART. 411","dsc_complemento_endereco":"ED. BOSSA NOVA","cep_endereco":"70686185","cod_pais":32,"cod_uf":7,"cod_localidade":1789,"cod_bairro":38357,"flg_preferencial":true,"dsc_bairro":"OUTROS","dsc_localidade":"BRASILIA","sgl_uf":"DF","dsc_destinacao_area":"RESIDENCIAL"},"dependencias":[{"cod_pessoa_dependente":9660,"cod_tipo_dependente":2,"dat_tipo_dependente_inclusao":"1980-12-10","dat_tipo_dependente_remocao":"2050-12-10","cod_tipo_condicao_dependente":0,"obs_motivo_remocao_dependente":"carga mudan\u00e7a de regra para 70 anos. Caso data final 06-06-2017, conjuge j\u00e1 tinha 70 anos na data que rodou o script.","cod_motivo_remocao_dependente":1,"dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade","dsc_tipo_dependente":"Sa\u00fade","sgl_tipo_dependente":"S","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","flg_ativo":true,"dsc_observacao_condicao_dependente":null},{"cod_pessoa_dependente":9660,"cod_tipo_dependente":3,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2007-06-29","dat_tipo_dependente_remocao":"2040-12-10","cod_tipo_condicao_dependente":0,"obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2040-12-10 00:00:00","cod_motivo_remocao_dependente":1,"dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade","dsc_tipo_dependente":"Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica","sgl_tipo_dependente":"IR","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","flg_ativo":true,"dsc_observacao_condicao_dependente":null},{"cod_pessoa_dependente":9660,"cod_tipo_dependente":0,"dat_tipo_dependente_inclusao":"1980-12-10","dat_tipo_dependente_remocao":"2040-12-10","cod_tipo_condicao_dependente":0,"obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2040-12-10 00:00:00","cod_motivo_remocao_dependente":1,"dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade","dsc_tipo_dependente":"Estatut\u00e1rio","sgl_tipo_dependente":"E","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","flg_ativo":true,"dsc_observacao_condicao_dependente":null}],"historico":[{"cod_pessoa_dependente":9660,"dat_tipo_dependente_inclusao":"1980-12-10","dat_tipo_dependente_remocao":"2050-12-10","obs_motivo_remocao_dependente":"carga mudan\u00e7a de regra para 70 anos. Caso data final 06-06-2017, conjuge j\u00e1 tinha 70 anos na data que rodou o script.","nom_completo_pessoa":"HERTHA SANTOS DE OLIVEIRA","dsc_tipo_dependente":"Sa\u00fade","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"},{"cod_pessoa_dependente":9660,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2007-06-29","dat_tipo_dependente_remocao":"2040-12-10","obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2040-12-10 00:00:00","nom_completo_pessoa":"HERTHA SANTOS DE OLIVEIRA","dsc_tipo_dependente":"Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"},{"cod_pessoa_dependente":9660,"dat_tipo_dependente_inclusao":"1980-12-10","dat_tipo_dependente_remocao":"2040-12-10","obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2040-12-10 00:00:00","nom_completo_pessoa":"HERTHA SANTOS DE OLIVEIRA","dsc_tipo_dependente":"Estatut\u00e1rio","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"},{"cod_pessoa_dependente":9660,"dat_tipo_dependente_inclusao":"1980-12-10","dat_tipo_dependente_remocao":null,"obs_motivo_remocao_dependente":null,"nom_completo_pessoa":"HERTHA SANTOS DE OLIVEIRA","dsc_tipo_dependente":"Sa\u00fade","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","dsc_motivo_remocao_dependente":null},{"cod_pessoa_dependente":9660,"dat_tipo_dependente_inclusao":"1980-12-10","dat_tipo_dependente_remocao":null,"obs_motivo_remocao_dependente":null,"nom_completo_pessoa":"HERTHA SANTOS DE OLIVEIRA","dsc_tipo_dependente":"Estatut\u00e1rio","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","dsc_motivo_remocao_dependente":null},{"cod_pessoa_dependente":9660,"dat_tipo_dependente_inclusao":"2007-06-29","dat_tipo_dependente_remocao":null,"obs_motivo_remocao_dependente":null,"nom_completo_pessoa":"HERTHA SANTOS DE OLIVEIRA","dsc_tipo_dependente":"Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","dsc_motivo_remocao_dependente":null},{"cod_pessoa_dependente":9660,"dat_tipo_dependente_inclusao":"1980-12-10","dat_tipo_dependente_remocao":"2040-12-10","obs_motivo_remocao_dependente":" carga automatica data final calculada em: 2040-12-10 00:00:00","nom_completo_pessoa":"HERTHA SANTOS DE OLIVEIRA","dsc_tipo_dependente":"Sa\u00fade","dsc_tipo_condicao_dependente":"NAO INFORMADO","dsc_motivo_remocao_dependente":"Maioridade"}],"pubNovas":[],"pubAntigas":[]}];
            }); 
}

//[{"cod_pessoa_servidor":1657,"nom_guerra_servidor":"EUL\u00c1LIO","mat_sigrh_servidor":"063568","vlr_identificacao_unica":"1404142","img_foto_servidor":null,"cod_tipo_servidor":"MILITAR","dat_inclusao":"1993-12-08","dsc_email_corporativo_DEL":null,"cod_tipo_exclusao_servico_ativo":null,"cod_controle_status_servidor_tipo":6,"cod_pessoa":1657,"nom_completo_pessoa":"ALDENOR NUNES NEIVA EULALIO","num_cpf_pessoa":"50416588115","dat_nascimento_pessoa":"1969-11-15","nom_pai_pessoa":"AGENOR NEIVA EULALIO","nom_mae_pessoa":"MARIA LETICIA NUNES EULALIO","dsc_digital_direita_pessoa":null,"dsc_digital_esquerda_pessoa":null,"dat_casamento_pessoa":null,"cod_tipo_sanguineo":"B+","dat_ultima_atualizacao":"2010-04-08 17:22:38.087178","num_pispasep":"12460286262","cod_sexo":"MASCULINO","cod_pais_naturalidade":32,"cod_uf_naturalidade":18,"cod_localidade_naturalidade":5707,"cod_nivel_escolaridade":"ENSINO SUPERIOR","cod_religiao":5,"num_agencia":"444","num_conta_corrente":"555","cod_banco":"230","dat_status":"2017-03-20","dsc_controle_status_servidor_tipo":"Licenciamento a pedido","cod_comportamento_servidor":5060,"dat_inicial_comportamento":"2016-09-30 00:00:00","flg_situacao_comportamento":"A","str_situacao_comportamento":"Atual","flg_permissao_exclusao":false,"cod_comportamento":1,"dsc_comportamento":"Excepcional","dsc_religiao":"Evang\u00e9lica de Origem Pentecostal","cod_estado_civil":"SOLTEIRO"}];